31

不清楚怎麼縱壞了
不得了

你個野壞左呀

我個樣壞左.....

邊係

瞓未

飲酒？

不了 珍惜身體

攬我瞓？

你有男朋友

借埋佢畀你攬

No need